發現有女朋友嘅男仔更加中意望女仔

成日行街都見到個女朋友同個男講野
但個男對眼係望第個女仔
自己女朋友唔好睇咩

揾食姐，犯法阿?

你過馬路會唔會睇車，2個互望係咪玩野

隻眼生出黎望野
條街唔係男就女架喇

正如 有仔既女 中意派帽，同樣道理

睇下旁邊啲女仔幾咁樣衰先知你好嗎

自己女朋友望唔厭

我都想講

對望又點行路